交收完個人先話部機mon有痕

話說我琴日去某壇放左部MacBook pro 我朝早洗機果機check好哂冇事先放 交收既時候佢都話都冇咩問題 keep得幾好咁 咁好啦 去到夜晚佢冇啦啦話部機多左條痕 但條痕之前又唔覺眼有 點算好 應唔應該退錢 定係佢問題

佢交收個時無check好就係佢問題啦

佢交收時唔Check怪邊個

企硬唔賠
唔洗理佢
佢自己check機唔清楚

話知佢啦，你又唔知係咪佢整

老西都唔理

第一 你自己Check過係無事 你唔信自己？
第二 交收佢Check過 佢已經要負責
第三 自私啲講句 賣左就賣左啦 理西佢咩

在情在理都搵唔到理由要理佢

我都試過 番到去同我講有死點 唔理佢算尻數

明明之前睇部機都冇痕 我keep得咁好

屌你老母 咁撚大條痕 盲嘅都睇到啦, 自己用開無可能有條痕唔知
除非你部MBP 特別啲隻MON有40吋

利申 : 強逼症用家 少少暇痴都覺得唔順眼

我用果時真係冇見過呢條痕 交收時都好似未有

樓主打算點？

你咪報警囉

咁都要問姐係你跟本唔知問題係邊個到

其實你唔覆佢就得
佢開Post唱你的話，
你可以講你交收時比足時間佢，
無催佢任Check。

點解條痕一定關你事?
唔可以係佢自己整?

簡單啲講，如果你明知有痕賣就你錯，
但你從來都唔知得絕對可以企硬
唔使怕佢

我都有試過 交收note3
自己check過換番舊原廠電先比佢
之後佢話個後蓋有個位斷左 但我明明睇過晒.
最後退機 退錢

交收後件野已經係佢

你理做乜？

幾年後同你講有痕你都唔換啦

你份人都幾矛盾

交收個時check 左就係佢問題啦
你話部機壞就退姐 自

企硬唔換

你用左一日就話花左要換,咁不如你用左兩年後搵返我話當時花左睇唔到要退錢啦

你退錢俾佢=你on9
自己當初唔check 清楚 就俾錢走人 明顯係佢問題
家下買2手野,連check都懶既 ,有咩事就放上網扮受害人 真係好撚on9
有小小花就可以退錢 你叫佢去大鋪全新買睇下得唔得退唔退俾你

咪撚係
仲要佢拎走左部機做過d咩都唔知啦

乜撚野叫交收唔驗清楚？
如果買家比人搵笨只可以怪自己

冇可能退俾佢 你點知係唔係佢之後整花